［ViuTVsix 96台] 猛鬼街 21:00-22:35

隻野笑得咁淫

好膠

d演技有少尷

條女兩次都唔死咁大命

Glen條廢柴

細個睇已經覺得膠。唔知點解會成經典

有冇咁多血呀噴到噴泉咁

好cult 喎都唔恐怖

邊個死咗
幾好笑

笑咗 俾條女當狗咁撚

點解可以見到都唔幫佢

累死自己老婆

張床仲要新正到

屌 睇緊咩

咩料

做乜撚

嚇親我

Jump scare免咗疫

最尾結局其實點

睇唔明